小四月個車汪算唔算吊打左IZONE件降婦人??

唱歌身材果d吊打 得樣係打個和..

有無圖參考？

個樣有D似獎門人刨西瓜嗰條友...

即係邊個..

咁幾可愛

係 幾搞笑..

牙降qq d...

babykara嗰陣個樣似似地弱智

2個都正 2個都想色